其實一個人去旅行既人係咪有病?做乜搞到咁折墮?

人地去旅行係情侶孖住去，或者成班fds，最差都會同屋企人。
你睇下人地FB IG，係唔會一個人去。
成程一個人，冇人同你分享，食野叫一份已經飽，中間去個廁所返到黎Ｄ野比人執走哂，冇人幫你看住D野，自己講自己笑，成個怪人咁。
比同事知道仲衰，比人唱通街，全公司都知，派手信個個比面色你睇。
其實搞到咁折墮為乜？

咁咪因為你窮啫

我同事次次都買啲貴價手信返嚟公司都唔知幾咁受歡迎， 之後仲連升三級做埋旅長

魔巴，點解唔見你係aco度出現

樓主好慘

星期日休息呀，知唔知咩叫辦公時間？

星期日都有aco返工

一個人去旅行先正 加油呀樓主

有幾正？

一個人去旅行自己想點就點 唔洗就住旅伴 正到pk

想去既地方唔熱門 又同人夾唔到假咪自己去
有乜所謂?
笑你既咪笑住咁同佢講句關你撚事囉

你應該好細個

樓主都算慘
不過你群埋成班老人家冇法啦
咪就下佢地囉

點解咁講呀，下？

樓豬你夠係一個人出世啦⋯⋯

一個人旅行可以隨心所欲做自己想做嘅事，唔洗遷就人地，好鬼爽

咁d fd 請唔到假
我又唔想係香港hea
咪去旅行囉
唔係個個地方d fd 都有興趣

我今日請假聽日去 又話你聽咩
有時想去就去架啦

分享唔一定即時，可以挽完再同朋友分享又或者SEND張SNAP俾朋友即時分享兼互動
樓豬呢啲頹摺毒唔明白一個人旅行嘅快樂㗎啦

Ａ: 「你睇下，個景靚唔靚？」
Ｂ：「幾靚喎，邊度黎？」
Ａ：「東京。」
Ｂ：「同邊個去先？」
Ａ：「自己去渣。」
Ｂ：「唔係呀麻？自己去？發生左Ｄ咩事？」
Ａ：「冇呀，純粹想去下。」
Ｂ：「唔會囉，好人好姐點會自己去？你係咪受左Ｄ咩打擊？」
Ａ：「冇呀，真係純粹想去下。」
Ｂ：「好奇怪呀你，你以前都唔係咁。」
Ａ：「做咩姐？」
Ｂ：「你肯定發生左Ｄ野先一個人去旅行。」

駁唔到

你都戇撚鳩

就係因為你想做aco囉